美股認真討論區LXXV

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

有無deep V?

推

屌唔好升咁多得唔得

未入夠貨

推介大家put tvix

Volatility 已升到太高

跌已成常態

另一方面如果升 佢都一定跌

Tvix 50

近期做野忙得濟完全冇睇過市，昔日唯一有profit既VTI已經變成蝕得最勁果個，而一年幾以黎都紅到阿媽都唔認得既TLT，居然有錢賺

Vti長渣咁顛

indexing

個個驚經濟衰退，買長債
但TLT 風險太大
所以買BND算

請問巴打知唔知BND扣唔扣30%稅?
利申：用FIRSTRADE

唔清楚，因為BND 我都係好近期先買
但試過買SHV 唔駛收30%

以前都煩左好耐到底買國債要買中定長債，最後都係揀左長債
自己都係想揸國債多，所以冇揀到BND

對淡淡黎講⋯⋯

強帖留名

我用TD,上年TD有自動退大部份30%稅

lm
put等gg

BREAKING: U.S. economy added 312K jobs in December vs. 176K expected; unemployment rate at 3.9% vs. 3.6% expected.

望下期貨1min 痴撚線

經濟會好，升
or
加息喇，仆街，跌

上年10月前同後係兩個世界

就業數據強勁，所以加息步伐加快？
就業數據強勁，代表經濟仍然強勢，繼續牛？
市場會點解讀呢

我剩係知每次入完貨果幾日即刻插落去

大升一千點

長債真係要長揸回報先好
BTW, TLT 收息好似唔駛30%

TLT 10月先止跌, 果陣個個都係以為調整
去到12月先爆升

yes, IB做法係每個月照扣，然後唔記得左幾月會一次過退返比你

都要扣左先

留名

Spotify 一路跌到入唔番put

走勢真係好snap

好chur, 買定離手

巴打你long 定short

夾死

加put個d少心d。。向上做易過向下落

NFLX, AMZN似率先見底

見晒底了

大爆夾
知錯啦 放過我啦

收手啦
大上大落，夾爆春袋

咁快升500, 收市最少800

我手上嘅VTI又變返正數

係

可能調頭

輕鬆贏

Powell

次次buy the dip 隔日都係升

大跌前最後一升

有網？

今晚鐵定大爆升

一陣完speech 起碼3%

無波幅…

CNBC live

執少少平put 對沖下先

開波快聽

走呀

Trump 又贏

See ?

硬淡聽收皮

嘩 條友講野轉曬風
話會關心市場
痴線 好明顯同總統傾好曬
牛三

尋日贏果d 今日嘔突

TVIX TO 50 in 2 weeks

老手指數

屌......成撚日夾

潛晒水

希望大家無咩事

我成俾料大家

加左put

唔覺啊

佢咁講得 美國央行 又重回白藍黑時代
我覺得似轉向多
淡淡要平倉

叫人逢高加沽班仆街呢

Powell says Fed 'wouldn't hesitate' to tweak balance sheet reduction if it was causing problems -

天滅我呢個廢淡

叫人加沽果班臭西潛撚晒水

班信眾就慘

其實都幾廢
唔通由佢爆咩
重點係點為之causing problem先對於fed黎講

妖⋯⋯cls......
根本佢就驚被炒

垃圾股加沽永遠唔遲

仲有硬淡

咁而家應該買咩

TVIX

我尋日加沽左
亦蟹左

有咩垃圾股推介

買下年snap GoPro put等執粒

我覺得上次個speech口風已經算緩和，不過當時啲人係覺得會唔加息，佢照加所以跌到反艇

我覺得只要佢唔亂講嘢，好友都會照夾淡

係時候排下watchlist

係紅線壓力位加左put

美股折扣時段已經完結

升晒先入貨

根本受到壓力 唉 屈曬機

同支那班官有得揮

今晚升唔穿 可以試既
而家 老細照住股市 講到明
仲點會向下
反彈浪 升返一半 差不多

升少過4% 當你贏

廢物 收水係正常 美國經濟好
貿易戰再傾埋 星期一 升多下
淡淡全滅
大陸放水 再聯合美國佬
金手指全開

已經收復哂AAPL 跌果D，仲可以掃D BRK-B

美市市場根本唔成熟
你睇個總統9up就大升大趺

美國個市唔成熟

係啦係啦你最成熟

贏錢咪成熟，輸錢咪唔成熟

今晚會唔會又一千點

睇見班圖表派用畫線黎炒美股話人唔成熟真係笑撚死

好心學下計數學下統計學下option計價先好玩美股

吹到美股市場唔成熟又誇左D

白藍黑時代？

Fed 好唔成熟呀

咁又係呀
一輸一定又話trump哥做咩又盛

殺淡淡 升千點

又DH

2010-2013年時代
上帝之手

愈多成熟硬淡愈挾得高

輸錢搵個人鬧下發泄下啫

唔成熟果個坐響白宮
不過佢有好多人睇住，玩火會自備滅火筒

認輸了 俾條生路行下

收皮啦,
如果大師兄仲係度
你一定唔敢出聲

終於明沒事巴點解轉返去港股，真係撚狗咁撚，冇路捉

但港股又冇野想入手

事實係咁

我真係好少見Bloomberg CNBC 啲人畫線

就算唔計通常會拋好多數據出黎分析

玩新加坡野囉 最新入左HONG KONG LAND 同SINGTEL
睇緊MAPLE TREE D REIT

各位淡淡淡定，指數仲未上到20 day MA, 期實呢D係正常波動

前排高VOL 做左好多 SHORT PUT

前幾年邊有可能講幾句就指數上落3%以上
成年都未必見倒一日升跌有3%
而家根本就玩壞咗，變咗人造市

玩到個人好冇mood
原來有條佬係twitter 打幾隻字就可以3%

從幾何時你產生左美股唔係華爾街班仆街造市既錯覺

華爾街班仆街造市，但係波幅唔會大成咁
華盛頓班仆街造市，就出條tweet都上落幾%，差好遠

Short 野
隨時破產
不了

我FULLY COLLATERALISE 點破產

本大short好搵過做long

見底通常都唔會彈咁快

點會有你咁有錢呀 大佬

我人造ELN SHORT PUT ＋ SAME AMOUNT OF CASH 放入去MONEY MARKET FUND 。
跌 10% 就賣ELN接貨 唔跌就 10% YIELD

細細地玩BAC 都得，前排 IV成 35%
SHORT 個股PUT＋ LONG INDEX PUT 都OK

咁早就爆升 會唔會v返落去

4% is a must

建議硬淡用你地既大技數格仔食埋佢

唔通我真係睇得太淡
定係我有呢個諗法代表熊三將會上演
媽，好亂呀

Tvix 80 put 到63

報晒倉送幾千點俾你啦都唔識買

上夾下夾點算呢

訓啦 今晚應該差唔多

道指成千點
痴撚線公司

4% now
叫撚左你數格仔

要後市有希望 所有熊軍必須陣亡

巴打好勇

好派 淡派 大鬥法 快d簡好一條邊站

我都買返少少PUT做保險

其實我唔明 鮑鮑唔係話經濟好要加息咩

發tweets救市法 係咪會寫入書入面

我都係7300 ja, 正股緊係買美股啦（牛市時）

錯估形勢

TVIX

I have told you

買鋼筋put 應該好快會淆底

你唔係話tvix 100 咩

鮑鮑話自己份工緊要D

點垃圾法

Tvix 80 跌去60 唔駛兩日

Tsla

買左記住post 份合約上黎

唔信trump 話貿易戰咁快唔打

都未有成果

Use your brain

Trump: 我已取得階段性勝利

一定會出連續技
已轉好友

其實個market係咪傻撚左

上帝之手

睇番其他同中國有關新聞
睇唔到有放過支耶既意圖

岩呀好唔成熟

雙方都放定水
上返少少
留返D位跌？
唔會掛

唔係話硬淡同硬好問題
技術上 DOW 仲同MA200 距離好遠
咁快講見底 早左D
之前嚴重超賣, 有強烈反彈都好正常
不過日日大上大落 食波幅好正

一念天堂一念地獄
走遲左就變左左一巴右一巴

新聞up幾句就response得勁快

有冇人知點拎
google 都搵唔到有話送股既

轉倉 存入股票先得

禾豬左成700usd

啱
有幸空倉嘅話日日即市執TQ/SQ真係執豆咁執

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

依家買Apple有無得諗

者係唔使拎

夠膽 可以買 食10%走
長線一般
產品一般 無咩人轉機
我都仲用緊窮款機

我都係用緊XR 呢D cheap機(手機台話cheap)

好和味

呢d 波幅市 要堅定意志就得

正put 驚西 is okay 👌

真？

投降 禮拜一開市買call

唔爆邊既話
睇住期貨行相反 基本上一日lam佢3-7%唔難

而家3大指數都係bolllinger band 中線，升跌都係50/50
一日下降軌道未破都唔值得大手入市

係呀 係呀 買多啲

講出黎唔怕俾人笑果到好野

特斯拉最大空頭：政府補助砍半 今年股價將暴跌70%

2019 年才頭 2 日交易，特斯拉 (Tesla) (TSLA-US) 股價就跌了近 10%，但 Vertical 研究集團分析師 Gordon Johnson 認為，這恐怕只是特斯拉股價崩盤前的冰山一角。

Johnson 對特斯拉今年底目標價為 88 美元，意味著他預期特斯拉今年將流失約莫 70% 股票價值，為華爾街對特斯拉最悲觀的看法。根據 FactSet，分析師的特斯拉目標價平均為 334 美元，

「如果拿第三季的數據並將其年度化來看，我認為第三季將是特斯拉的高水位，但我不認為他們能再次達到這樣的水準。看看現在交易價位，像是獲利的 100 倍那樣，但該公司顯然沒有同樣水準的成長速度。」

特斯拉去年 10 月公布第三季交車量和獲利都優於估計，讓特斯拉 10 月大漲 27% 以上，創該公司 4 年半以來最強單月表現。

然而，特斯拉週三公布第四季交車量低於預期，且旗下車款降價 2000 美元以抵抗聯邦免稅政策到期的衝擊。原購買電動車可享受聯邦減稅 7500 美元，但週二到期後剩下一半金額。這讓特斯拉週四股價重挫。

這股賣壓到了週五稍微減輕，因為報導稱特斯拉今年 3 月起將交車 Model 3 給中國顧客。

特斯拉多頭一直相信，只要特斯拉能拉高產量，就不愁找不到買家，但 Johnson 卻不認為特斯拉車的需求如此看俏，主張市場競爭越來越激烈，加上政府津貼砍半，這些會讓消費者移情別戀。

「到目前為止，他們還沒受過挑戰，要到今年下半年才會體驗到真正的競爭。特斯拉的獎勵措施遭砍半，我想特斯拉第一季銷售量就會大幅下降。」

由於特斯拉直接向消費者銷售汽車，而不是通過傳統的經銷商方式，Johnson 認為庫存報告方式可能略有差異，但不管如何，政府對電動車的補助砍半後，訂單一定會大規模遭取消，「我們認為大概會取消 15.5 萬輛，這可是件大事，美國預約訂單可能全部耗光，恐怕銷售不只下降 10%-15%，而會超高比例下降，令大眾震驚。」

最後，他甚至批評特斯拉向來享有業界最強聲譽的 AI 技術，他認為特斯拉 AI 技術不是最強的，所以在股價高調崩潰後，消費者就會轉買別家產品。

綜合這些因素，目前特斯拉股價僅自 8 月觸及的 52 週高點 387.46 美元下降 22%，Johnson 認為，這不過是更深度拋售的開端。

新手打算月供/季供VOO+QQQ
想問下而家係咪入場好時機?見到個市呢大半年都回落左好多，定睇埋90日貿易戰大限後咩環境再入場好啲?

唔係

咁黎緊有啲咩關鍵事件要留意下先決定應唔應該入場?

回下帶先

This is the top! No, wait. THIS is the top!
By Shawn Langlois
Published: Aug 16, 2016 12:12 p.m. ET

indexing係唔應該理會指數既高低，而要唔理三七二廿一定期定額咁買入指數
但又有幾多個人真係做indexing + asset allocation

好的

told you

其實我都知美股指數咁多年都係持續向上，但又覺得現代個環境已經同以前唔同左好多，經濟發展穩定左唔似以前起飛階段，所以唔知以後係咪都仲有力上

年年 20% EARNING GROWTH 叫無以前好

至今為止咁睇係好靚仔，不過呢年太多國際大鑊野所以擔心未來啫

其實依家buyback 係唔係將大部分美股推到年年好似有雙位數增長

應該用inflation adjusted既圖公道d，當然長遠趨勢都係升

呢幅圖重點唔係升幾多 而係每次都有一班淡友睇死美帝 最後結果係淡友全軍覆沒 work左多過100年 我想知我地憑d咩野去challenge美帝？

呢個真

經濟發展穩定左，就冇得再上？科技發展一日千里呀，江山代有才人出

its over! see u at zero!

所以月供VTI

VTI同VOO邊個會好啲?

上網睇過差唔多，VOO係追蹤SP500, 基本上係80%美股市值，有機會漏左小型公司，VTI係whole US market

月供VTI

其實我覺得分別唔大
唔好講VTI 同VOO
S&P 成五百隻
Dow 得三十隻
分別都唔算大啦
但你買得market index 都係想跟大巿
咁理論上越多越好
所以我揀VTI

VTI會好d
詳情請參考綠角

好好 懶人恩物

愈多股數目 愈少portfolio risk

你有一百年命?

你講美帝一定升就好似你係10月係西伯利亞話夏天一定會嚟一樣
事實的確係咁，但唔代表唔駛準備過冬

正皮

呢d市見升先買升 見跌先追put 多多錢都唔夠輸

好耐冇留言
Fed 如果真係改balance sheet reduction timetable, 個市又乾升

美期就快低水
感覺今日個call無料到

外商反手又反手

渣幾皮HKD現金
美市有冇D低風險野岩買
用來收下息咁

定期出面D銀行又要新客戶新資金....

如果縮表步伐有變就真係唔同玩法，唔可以亂開put
不過而家先縮第二年就縮沙, 有冇咁兒戲，加上縮表要死都死d新興先啦

改縮表係最後一張牌，唔跌夠50%唔會出

Brokered CD?

ib好似唔多見有bo

已經無力升, 無理由咁快完

收到風掛 軍艦都出埋

我有冇100年命 同你有冇本事challenge美帝有咩關係？

準備過冬可以 但你要做既只係著厚d衫 而唔係等於dump撚左部冷氣佢

見到你講 叫跌先追put 呢句已經唔駛再討論

我講我自己姐
見落左下勁既一追put 就比人夾

我諗你拎恆指開埠以來幅圖都冇得challenge

不過幾時睇好幾時睇淡先係重點
我自己拉勻投資年期做好時間都係長過做淡好多

鬼唔知 長線必勝
問題係 係熊市做淡 可以資本增值
賺到錢 可以用更便宜買入正股

但係如果估錯底 咪買少左

put係用黎對沖既手段 唔係用黎長期掙錢既方法 睇返玩資產管理成功個d 都係好友底 淡底發達有幾多個 淡底要發大達真係10年先嬴一鋪大 其他時間都係輸多 但嬴個鋪都係cover唔到平時輸個d

我自己拉勻投資年期做好時間都係長過做淡好多＞你自己都講左，資產價格整體黎講一定會向上行
我諗你拎恆指開埠以來幅圖都冇得challenge ＞同樣道理

不過幾時睇好幾時睇淡先係重點 ＞咁講者係你好有信心知幾時係淡幾時係好 做到係個底到買 係個頂到沽 大部份時間都係成功命中 如果係真 你應該一早發左達 但邊個咁有自信講做到呢樣野？ 就係因為冇 所以成功既只會係屬於做好個班 凡係跌定升都係做好個邊 幅圖證明左呢樣野100年都岩

鬼唔知 長線必勝 ＞長線必勝 係呀，但你就係唔信囉，你有信念就唔會咁講，咁講者係你個心其實過唔到自己個關

問題係 係熊市做淡 可以資本增值
賺到錢 可以用更便宜買入正股 ＞
咁講者係你好有信心知幾時係熊市？幾時係牛市？ 肯定可以做到低買高賣？大部份時間都係成功命中 如果係真 你應該一早發左達 咁我要收皮先 但邊個咁有自信講做到呢樣野？ 就係因為冇 所以成功既只會係屬於做好個班 凡係跌定升都係做好個邊 幅圖證明左呢樣野100年都岩

估錯底 買少左最多係掙少左 最驚係如果自己懶醒做左淨沽空 咁就輸到訓街

我既理念唔會硬要二分法一定係做好定做淡先係正確
不過每個人投資理念唔同 各施各法

我既理念唔會硬要二分法一定係做好定做淡先係正確
不過每個人投資理念唔同 各施各法

岩呀 如果真係醒目仔 做到係頂就沽 係底就買 掙錢當然係冇問題啦
如果自問冇呢個能力既 就只會係長期淨好倉個邊既人先會成功

做咩邊冇咩所謂
做自己擅長就ok

想問online有無計數機計期權理論而唔使入iv

當你以為升左八百 今晚仲唔回返幾百....

就算冇100年命，留比子孫佢地會好感激你
就好似你會問你老豆做咩唔買定d長實

我用S&P500 MA200 做指標
連MA200企唔穩, 我會買PUT 做保險
輸左當交保費

我唔知幾時係底
亦都唔敢估幾多先係底
做淡只係對沖正股

我估唔底, 我自己做淡都係對沖正股
如果開PUT真係模底, 當輸保險費
如果真係繼續跌, 贏既錢再溝貨

屌你呀，又升反，日日都撚我，好好撚咩，嬲呀

每個人投資/投機戰略唔同
承受風險亦都唔同, 我自己都係打工仔, 無時間睇實個市
我自問唔係淡友, 唔會死做一邊淡, 開PUT只係買保險
技術指標上 同埋 基本因素 令到股市下行機會增加
好倉仍然會keep住, 但會減持獲利, 改買債券ETF避險

其實大家都係想係股市賺錢, 無對與錯

星期二開始CES，係時候睇下有咩新科技

TEAM

NFLX

夾咗好多日喇

AMZN, NFLX硬過鐵

今日沽空左兩隻。。。即蝕

其實正因為market timing難所以資產配置都好重要
因為睇好而100%股票同因為睇淡而0%股票呢d極端操作都唔係健康既事

跑贏大市

中線了

升穿中線我會放哂淡倉

開始升天

23465

債都升返好多
幾日就追返上年一半

真係做淡只係對沖正股我好贊成 我係驚d人最尾變左淡底 逢高加沽

點解要驚

無錯 大家有時間可以睇下咩叫pure alpha 同 all weather strategy

車已開

net position 係淡倉 ,然後逢高加沽 wor

係咪扮緊假膠？

tvix rip

上呀

我可以同大家講今日個市一定會升
因為我掛住打機唔記得入貨

入完貨再通知大家做PUT

I have told you

Tvix

I have told you

In 2 week

Remember

廢淡可以數格仔啦

屌 我1.5賣左25張netflix 0118 CALL
依家變撚左15蚊張
比返30000USD我呀

NFLX 好伏
無la la 吹奏完升咁多

JCP跌到1

好勁

搵到三隻落後股

D期權有異動

貨已入，聽日開始應該會跌
利申不構成投資建議，請自行承擔風險

有廢淡開始懷疑人生 入市

要睇位走貨

入返幾手廢淡賤賣既平put 先

輕鬆對沖

望住aapl咁好可憐

無晒廢淡既？

鋼根put 呢？

我都想入手廢淡賤賣既平put 應該點買法好呢？ 例如行使價買幾多好？買幾時到期好呢？ 個比例又點計好？ 假如我有560股正股 put要買幾多？

今日會唔會出粒星呢？

彈都冇份
可能聽日到佢彈

揸住乜股同使唔使fully hedge 先

其實我唔識hedge點玩法先係最好, fully hedge保護成點？如果正股升得2％，會唔會hedge cost 仲大過個2％ gain? 可唔可以用實際例子教下小弟，例如當今日nflx 係300蚊 我買左100蚊 total值30000 咁我應該點hedge法 假如我淨係買put option黎hedge, 定係就咁put option好難hedge 我知有好多strategy

假設買左100股sqqq
想知買sqqq期權hedge的話，是咪買 1張sqqq看跌就可以完全對沖？

sqqq 冇期權 呀ching

牛牛見都有

升太小

我錯

食價唔計

明明尋日記得premarket要入貨 點知番到屋企訓左陣去埋跑步就完全冇左回事 dlkm

fully hedge 升既利潤無曬之外可能重有cost ga

不過就算你今日計好hedge 幾多, 但option個delta 會隨價格上落而變, 所以每次價格大變動要再rebalance

最簡單做法反而係你定一個價係你覺得隻股跌到某個位之後你難以承受，又無法估計走勢
Eg. $100 買 1000 股打算長揸
但你覺得如果三個月內落到$80 個市場應該失控又估唔到底，你就買十張 （10x100 shares contact) $80 exercise price 三個月期 既put 去保護個倉

Sorry 我講到1999 咁

要識hedge

學識基本option pricing option greeks 先啦

彈到50ma 差不多

如果係跌到仆直，你會上黎講咩呢

thanks god

跌市:
明明尋日記得premarket要入貨 點知番到屋企訓左陣去埋跑步就完全冇左回事 dlkm好彩咋

其實短炒唔用program, in long run係咪會好多失誤
我試過set低左價賣

手動真係唔好計到盡
Lam少好過入唔到/走唔到

Correct 從來都係咁lol

明明記得但係唔記得

3 big law man -8X
btw amzn weekly chart...

者係delta 值 個d？option原理我係大概有個concept
但去到實際應該買幾多份contract ，用幾多錢買，買幾耐到期， strike price又幾多個d唔識

如果個倉既組合係簡單持有個別股份，直接減持比你做hedge 更方便

因為做對沖，你本身要判斷大約高低位同埋proctective既時間

多謝清肯回我呀 如果好似以下個例子，應該點樣買put？

想hedge個cost唔高過profit， 例如我買左＄10蚊正股，＄1 put，如果最後升左2成，咁正股就變＄12，減左＄1 put，仲有＄1淨袋
如果最後係跌2成，正股就變＄8，但put可能升到＄2，咁本來冇買put，就淨蝕＄2，依家有put就淨蝕＄1
求解答

我都知直接賣左佢係最好，但好多時係好難知股價波動個高低位，有時俾佢厄左我走人，點知就低位放左，之後升返又高位入返，無限loop

所以想知d大戶買左正股之後，係點樣做對沖架呢

問題係你例子既 $1 put 可以係一年後到期 delta 好低 out the money put 又可以係一個月後到期 delta 好高既 in the money put

用番你個例子 如果delta 低 out the money put 你正股去$8 隻 put 可以得$1.5

所以呢d你要自己判斷 hedge 幾多上落同時間

唔買正股
你持貨用哂option持

趺穿strike price當止蝕

唔係個個接受到呢d玩法

跌市重可以玩short put 接貨大法

再唔係買正股, 每個月short call long put lo

有啲想入SQQQ SDOW

買啦買啦
大特價阿

係咪認真？
之反向ETF食跌浪完，再反手TQQQ, 除夕賣晒吉倉
三大指數BB中線，好似幾吸引

premarket又升 ，唔通真係已經熊一見底？

ok 都係睇定啲先，上攻多條平均線

我會計下portfolio嘅delta，full-herge只要諗辦法做到delta = 0。無論係沽貨定做期權

期權有個好處係有時間值，有啲情況係長線睇好，但某啲時間覺得有可能出事。咁咪做某個時間段嘅期權，似買保險

係呀 個delta成日變 我真係好難知點樣買法 買幾多錢先夠 所以如果有大戶d對沖方法參考就好lu

太瘋狂了

short call long put 個strike price你會簡同現價差幾多％？

但你買put option個amount係正股既幾多％？時間你話簡幾長？

睇幾大波

計返同你買put差不多

今晚再升天
等24500

可以唔hedge盡量唔hedge。假設係做長線投資，因為hedge會蝕食利潤

時間我會優先，咩時間覺得大機會出事既就做嗰段時間。通常係短時間，例如1-幾個月。如果覺得長時間會奶嘢，咁不如沽貨算

Amount幾多睇個人，呢筆錢係預咗射落海或者最好射落海，當買保險。假設指數化投資一年有10% profit，當中要做4次hedging，每次hedge多過2.5%嗰年就會食風。不過出事而又要draw錢就可以全身而退

詳細可以睇睇delta同protective put教學。以上只講hedging，唔包括做淡獲利

琴晚終於開始洗下啲防守股同美債，先頭部隊帶出(AMZN, NFLX, CRM等)，個市睇落冇咁難睇

過埋今日就知有冇deal draft，定係又談判破裂要等侵侵打個電話俾習總

下星期開始業績公佈期，可能又開始大波波

無哂人討論？

Trump 已經出左口術

Tvix 50 in 2 weeks

買我對家

好友可否放過我

傾得成仲得掂

I have told you

你醒d 定我醒d

as simple as that

"Talks with China are going very well!"
內容都冇，一味唱好

Trump 仔不斷發鴿，淡友已玩完

讓領導先走

係既係既

跌既跌既

我理西佢傾條春咩

大戶升到班硬淡腳軟就派貨

因為CES2019 QQQ會唔會升天呢

【CES2019】美電子產品市場料續旺 視像串流增長最佳
科技 14:33 2019/01/08
分享：

CTA預估，今年美國全國零售消費類科技產品的零售收益將達到3,980億美元（約3.11萬億港元）新高。（李彥煒攝）

▲ CTA預估，今年美國全國零售消費類科技產品的零售收益將達到3,980億美元（約3.11萬億港元）新高。（李彥煒攝）

每年CES都會有多款新款智能電器與創新產品發布，但到底消費者會否買帳？據主辦單位美國消費技術協會（CTA）發表報告預測，今年美國全國零售消費類科技產品的零售收益將達到3,980億美元（約3.11萬億港元）新高，預料成長幅度最大的分類為視像串流服務，收益料增25%達260億美元（約2,028億港元）。

其他產品類別方面，智能手錶的銷售量預料會增加25%至2,050萬隻，銷售額增19%；而智能家居裝置的銷售量就會增加23%至2940萬部，銷售額增17%。不過，往年增長頗佳的智能揚聲器就料僅錄7%的營業額增長，而智能手機更只增2%，可見後兩類別在美國市場的發展空間而有所收窄。

惟CTA 市場研究部副總裁 Steve Koenig 預期， 5G流動通訊科技即將全球開始商用，就成為今年的亮點。該機構預信今年5G智能手機出貨量可達210萬部，而至2022年5G手機銷售更會佔整體市場76%。

$260加put，唔好逼我

amazon

鋼根put 的下場

260 咩，介紹下街外錢齊齊搵

@SPY

又係時候埋位入Put 等睇跌穿前低位

我覺得 265 都未急

差唔多啦 $260既位
成班人等走難

準備開3張

升穿2600一係引牛
一係世界和平大團圓結局

點都係跌

熊市下降趨勢線 壓力位2720
沽空放量壓力位 2600
破到2600既話，2900同創新高都唔係問題
自己諗啦

睇到d 野

咁快就無力
同我上

宜家到AMZN坐上一哥寶座

半導體稍為高少少已經被沽

落地獄

今日係頂 ？

大戶開始派貨俾追貨既廢淡

追左貨既廢淡有褔了

今日D數字郁得咁慢

係咪要香港時間既聽日先知中美傾唔傾得成個deal?

TQQQ 定SQQQ?

唔會真係T 咁搏掛

做邊面都好, set好價提防4點開市夾死

提防4點開市?

收星

美股正垃圾

畫線派又出現了

又係時候開始走貨 加put

加油

冇野玩今晚

跟

爆升啊

今日係第二次空方摸頂，冇估錯應該係鎖定針位

入左SQQQ

暴跌前最後一道防線

爆跌完了, 而家B浪上2幻7

係 所以要買call

Deep V

世界和平

借埋財仔仲好

買左樓未？

訓左無睇
your call fatfat

要加時一日，宜家都仲未傾完

雙方似乎都有誠意傾掂，唔似以前拉隊走人

call duck

大爆升

Tvix 班傻西呢

趁高食糊 de下risk

遲D會有新股票交易所
有幾個brokerage (CS TD E-trade) 同銀行(Morgan Stanely 美林)想解決目前data費用高嘅問題，決定成立新交易所Members Exchange（MEMX）

put 左amzn點部署？想退錢

Strong Hold，再唔係搬下月

Short put

投降輸一半得唔得

今晚入IJR
EEM都好似跌到夠平
等入

EEM應該得

是咪要入貨了?

見到熊軍都投降轉牛，係時候熊了。

同我殺呀 24500

SQQQ真係唔抵玩 玩親都出事
賺又唔多 依家又出坐艇

有得坐好過要補/打靶

sqqq得番12蚊先考慮入貨

抵過玩牛熊同窩輪
玩牛熊隨時一入即挾 第二朝仲要打埋靶

暴力入貨

正put 驚西 就係你廢淡明句啦

Tvix

果隻樓淡契弟80 仲叫人買

被我一野屌撚柒爆左話必見50 之後

加上呢幾日日日跌

佢就扮到無講過咁

Buy all

好淡殺哂

Apple reportedly planning to cut iPhone production, report says -

繼續cut

好友準備一野挾爆廢淡

Let’s fucking go

未有5G機都唔睇好

今晚要跟貼果市

good job

why not 直接lc 做爆佢

we need shorter

tvix

想考我定力咩

drop to 50 la diu

睇咗Mad Money個訪問，Tim Cook話今年會有new service，仲話公司對人類最大既價值將會係Health Care

股joy

美匯指數急跌

如果個股災咁就當完左

係囉快加put please

JD $25 GOGOGO

股joy 緊

Tvix to 50 in 2 weeks

我認真講野你要聽呀

咩位加SQQQ好? 第1注16蚊入左

叻叻，仲有五百點

now

因咩事要入SQQQ呢?

問無話兒啦

Sqqq 有無人想我個program 計個target price 俾你呀廢淡

all in 買得多賺得多
熊市Gogogo

正確 正put 驚西 學無話先 分十9 幾注落

數幾格又落

贏既

咪燈啦柒頭 你係咪成手put 呀

同路入左500股TQQQ

係愛呀哈利

咁 ALL THE WAY DOWN PLEASE

依幾日已經升定哂，唔好咁大希望
港股就有機重上28000

全城都有貨喎

跌返啲引多啲人開淡啦屌

啲廢淡話自己睇到野

點知轉頭又DH 廢淡點會入市

連登愛股AMD做左W底無人講既? 唔會係上次夾爆哂掛?

雙底狗衝是常識吧?

廢淡

今晚睇su bae

放心拉,圖表派一出佢地就加PUT 架拉

1點 su bae 訓陣先

又賭大細

AMZN FB GOOG 倒跌拉
rise for a fourth consecutive session? not so easy my 好友

We need bear trap

等多陣都唔怕啦

Oil number

Jeff Bezos' net worth just crashed by 50%

呢幾下引淡一撚絕

voodoo bullshit

又day high

升災

無事兒

好友需要更多bear trap

輕鬆DH

買我對家

升咁多都無人講野

個個掛住慶祝

Ces

再等一等

祝大家好運

沽左等gg...

利申：沽左

開始出現好友淡友爭議位

做個統計，覺得未來會升既

覺得未來會跌既

連指

爆升既定義係升幾多先

琴晚都冇

ching Ho ball

1% 叫爆？

Want to learn the details of the Bezos split? Maybe look for SEC filings

Bezos離婚

妹

有冇人仲有留意緊NOK
近半年都守得唔錯，如果再上返6.4就突破到一年橫行區間
（不過覺得佢想行埋收窄三角形，等爆邊）

基本面都唔錯，幾期待今年市場有5G

利申 用緊Nokia 7+

雖然手機業務唔太關佢事

佢唔係做車軩咩

有冇人買UWT？

如果你要Put，係SPY around $260~$270建淡倉
進取d可以$255樓上 分三注$255 $260 $265
上到$270機會好微

做QQQ 今次大概只係短線超跌 然後縮量反彈
可以係$160 ~$164 左近建SQQQ倉

四點轉燈爆升

多謝巴打耐心指說

没事兒

Nokian就係
雖然都係Nokia分拆出嚟嘅

早幾日都賺左幾層樓啦

10蚊要7700點。。。

應該冇咁快升完既，定d黎

驚西到呢

廢淡地

大戶

訓身真係覺得好唔明智，是但輸一次已退得場

美金定港紙呀
瞓身先輸一萬好少姐

果然夠膽識就發達
亦都會清袋

因咩你會認為佢升

補倉啦望

有追post 就知呢個結局係會出現

個po冇左大師兄愈嚟愈膠

依家-2.4%
輸2萬4美金唔洗死嘅

block左幾個人之後每次以為有新留言但係入到去最後一個reply都仲係個個

跌市少人買個股，少咗正經嘢討論

孖左就大獲d
要考慮補倉了

無事la sing 番曬

係咪應該集體去大師兄個post度

回拉喎,食住個勢PUT?

我去佢度留言
大師兄都唔理我

Show Blocked User - CapaCitor

Tvix幾個月前26買入左小小 一直放左係到冇理佢

請珍惜大師兄

冇人了

入左D bear call spread, 希望有得食sc, 再拆坐lc

升左咁多 回返少少好正常

佢最小會放下j圖
同打多幾隻字感覺冇咁膠

同畫下圖咁

唉 又落番去 唔玩啦仆街 比番d錢我

美國都幾厲害，trump 仔拍枱走人，政府停擺咁耐，投資者都唔當咩一回事

趺得個少少

又唔係未試過...

宜家先話大師兄係清泉，太遲了

點會琴日買升 升咗咁多日 又有12月10阻力頂一頂

預左磨，等結果

好少姐

大師兄講得我地岩
我地成日鳩買

咁都跌得雞碎咁多 睇唔透

我懷疑佢係假膠想喺度封神，唔好理佢算

起一起底就知乜料

美女都起碼大波震下
港女大戶造市托到痴撚線

你專心睇市啦，唔好洗版鳩叫

俾我貼倉封佢地把口

同支那接軌

Show Blocked User - 明眼人
block多個算,同個on9 putmu一樣咁煩

咁啱我都係兩個都block晒

一直都唔知你地討論緊邊個，原來我早就block左

佢地炒股好憤怒
超搞笑

美股已玩左次細v啦
一點後等爆邊

Trade talk 後比想像中少波幅

唔係贏就係豬都唔知做乜咁上心

VXX

唔講以為佢哋賭緊馬

我長渣緊

me2

係咪可以請鄭融出場

好，轉燈
Keep到完場咁應該就好有信心繼續升

睇個勢似要創新高

All bets are off

Fed 都聯手夾高個市
逼害淡友

Trade talk 傾唔掂數，侵侵停左政府
BlackRock炒左500人，問題就黎浮現，
華爾街班仆街係到托住個市慢慢出貨，
各位巴打睇路呀

消化哂啦

侵侵見到跌到咁，已經跪低，貿易戰打唔成

就快block 剩大師兄

Equity, bonds, commodity 都買唔落手。。。
清完倉擺係度唔知做乜好

BA日線破下降軌, 硬撚過西

好友睇路

好消息

股市GOGOGO

縮表加息令全球資金流入美國，美股gogogo

而家3月多數唔加啦，可能有大型反彈浪

點解咁似派貨圖

一打J 又升

燈撚到

圖呢？

長沽？月尾到期要轉新野

似？

佢自動轉定要重開？

大麻股放早左 愈升愈有

你講緊同邊隻股比先？

利申：唔識睇，等高手出招

amzn

NFLX 11日升左差唔多50%

屌,睇一睇, 個價位似700 咁..

nflx幾時先升完

睇圖有排升

霧裡看花

tonight boom sing?

Fed又造市，中美又無打交，好似好多利好

試過玩大麻損手
忠告: 可一不可再

波波開始落，升就好難講

420

有冇ching 3x 揸咗TQ
望緊咩位

似無力夾上

人仔無雙。。

波波係咩

隻隻股待爆破位 Nflx goog amzn wwe 睇今晚

挾

廢淡一出就挾

176

真唔真

破上？破落？

上

望唔透NFLX升乜

做戲 派貨

beta 大 我覺得正常
好多科網股都彈得幾快

amzn彈完未

到你班傻西望得透就升完

未sor

下個禮拜重要出業績

即係點？

17號出業績，業績前升咁多，但又唔覺業績會好好

跌未
等左好

大麻大升
感覺又係引人入
唔好中計

又升

TVIX to 50

轉成點數姐係送左幾萬點俾你地

ATVI咩事

your name

destiny

其實正常要回下啦 連升左好耐

Netflix痴線

Adbe都係癲

屌比Netflix 挾爆

你連下線 但而家回緊 未破住

Hehe 後抽完成

呢隻個chance miss左
果陣去左旅行....

enjoy 緊就唔好諗咁多

好彩下月Put，重可以望佢業績

幾日升成100蚊痴撚線

yes ar
驚下次無機會入咩 haha

Nflx轉勢

肯定係夾淡倉，長期唔睇好Netflix，啲content麻麻，而且競爭開始大

但係佢啱啱攞咗好多獎，都叫係好消息，同埋17Jan出earning

但我同意係升到好荒謬

After market 出
收市前ALL IN LP佢博佢active user growth 再跌

同埋Netflix成本開支增長大過收入增長

咁㸃解升到咁㗎？

唯一解釋，夾高嚟沽

業績前爆升，然後業績好壞都出貨

前排跌到咁就係因為咁，不過呢排幾單新聞一次過來

goldman 吹奏得好勁

夾爆 ，NFLX

豬2000美金

Cut lose

已走

心情好灰

極低成交。。。
等爆邊

留力再戰啊巴打

納dee行心跳圖？咁有規律咁chok嘅

好想等17號， PUT NFLX

驚爆冷

TVIX 50 之前一股不沽

我驚條西

未輸過

ok, 就set 50接貨

我50 接貨平倉

你接咩撚

果市咁撚易玩

接其他人嘅TVIX, 睇下我幾支持你

Tvix to 50

Mission accomplished

繼續搵undervalue overvalued ticker

草藥股又咩事

earning前IV一定好高，earning後IV contracts，long put未必有jetso

屌妹左幾日

直接沽空會唔會好過long put nflx 呢

開staddle 好過
必要時exercise 張call

等左3個月我隻TBC終於就黎派interest

係囉，驚錯方向，收市前開l straddle

開左put spread

我會搏佢業績爆冷，行行地都估佢插7~8%

呢種值況credit spread 多數輸 有錯請指教

睇到netflix 好撚想喊
啲Call 1.6賣晒出去 冇左60000USD

嘩 開咁多nake short

25張輸$60000,average 輸$24張
巴打下之早d cut

如果有能力，可以揸到到期，即使到時收$336呢張call都係得16蚊

唔係 講漏左
我係12月0.9蚊張買，1.6就放左出去
依家變左26.8蚊張，賺少左60000$

nice try下次走一半，差唔多0成本call

有無人揸左amzn put..

當時正股係幾錢既？

12/26 正股NETFLIX 23x 諗住博反彈，
有賺就走
點知一飛沖天

美股業績20%起跳
我豬唔起

輸有限姐
不過業績日做put spread唔抵玩

Wa 買一個月到期 far out of the money 咁勇
點解唔揀遠期啲既？

不過你long 25張都幾狼
幾多本?

好耐冇上過黎，見到呢到d巴打個個幾十k usd咁輸贏真係自愧不如

po下 amzn 潮文先…

話到明係股王，只要一跌就應該掃貨
四月時侵侵幫你製造入市機會，一晚做低股價5%你又唔買
六月時大市回調，有入貨機會又唔趁低吸納
八月頭Appl爆升時又唔醒水入定貨等股王爆上
好啦依家升到二千蚊啦又話AllTimeHigh 又話厭貴，遲d市值過1兆又話人地估值偏高
你知唔知乜野係股王呀！一年講緊升一倍有突呀，可能一年都唔使就四千蚊見，果幾十蚊就波伏轉個頭賺返，都唔知仲有乜好等

冇ching 撈3x tqq

呢段幾中肯(講緊nflx)

Video-streaming giant Netflix ((NASDAQ:NFLX) reports fourth quarter earnings on Thursday, January 17, after the market close. Analyst consensus is calling for earnings of $0.24 a share, down from $0.41 a share during the same period a year ago. Average sales, however, are forecast to surge to $4.21 billion, a 28% jump from the same period a year ago, as the company benefits from an increasing number of subscribers globally.

On these bullish expectations, Netflix's stock has already gained 30% during 2019, outpacing all its FAANG peers, many of which are still struggling to regain momentum after a devastating 2018. However, this powerful rally, just ahead of its Q4 2018 earnings report makes the stock vulnerable to a selloff if Netflix fails to show strong growth in its subscriber number.

Up to now, investors have ignored the company’s huge spending on new programming and marketing, believing that there remains a lot of room for expansion since the internet TV and video service has no real competitor in the field. Shares of Netflix closed at $337.59 on Friday.

我最唔明就係點解earning同上年同期比係跌咗, 但係個股價呢排升得仲勁過早排tsla

想問下大家, 美股興唔興好消息出貨呢家嘢?

又跌

而家文翠珊放風話英國或停止脫歐，會點影響美股呢？

爆升

興
仲有大行吹奏玩狗

Average sales, however, are forecast to surge to $4.21 billion, a 28% jump from the same period a year ago

講多2句
大行吹 Sales increase，唔理earning

今晚pit nflx

如果真係Sales increase, 仲唔夠?

Wow 又做浪頂咁consistent?

美期而家跌緊

做生意目標係要客人多，定係要賺得多？

今次仲唔俾我摸到

客多第時就賺得多, 不過apple, disney, HBO 個啲又學佢殺緊入串流行業, 仲做唔做龍頭就有啲擔心

估下佢

FXI new low is coming

會唔會牽強左少少

星期五買put都豬左兩日時間值

呢D都係造淡因素姐
你睇開netflix, 有幾何會轉
貪其他stream"多"片??

如果要投資好多先可以搶到客，咁客多唔一定會賺多

利申：9up

斷9估

妹市來臨

妹市已經來臨

今晚俾料

Disney, HBO, 都有好多片可以唔賣俾你
MoviePass夠多客，唔賺到錢既生意有咩用

咁真係唔排除有人因為片多所以轉走，同埋有好多“Netflix 原創” 係買左人地版權而唔係自己團隊拍，如果Disney ,apple 加入戰團，未必再係netflix買到，不過都係之後既事

支爆

nflx 加入戰團
早排 put AMD put 到損哂手, 而家成 $20 蚊, 唔會再 put 呢隻, 好鬼難玩

前排又唔put, 而家咁既市先來put

startup 係sales

今日重put

今晚無野好買

妹市

今晚開市已轉燈

All in NFLX Put

sqqq最後上船機會？

小心美國政府停擺結束之後幾日
散戶入貨，就輪到壞消息狂出暴跌

我都想等到呢日成考慮入sqqq/sdow
撚狗市唔識玩

呢排美國好多撚狗市

出壞消息幾時都出得，停唔停擺無咩關係啦

大戶想佢跌就係壞消息 想佢升 壞消息都係好消息

聽日脫鳩

經典之作：
純利大升，但比"市場預期"差，大跌
巨額虧損，但比"市場預期"輕微，大升

其實個市場預測邊到來

所謂專家既estimation

大戶話ok就ok

市場 預期“將來” 係點大於一切 er係past tense

又係你

Tim Duncan不了

轉燈！

痴線佬出沒注意

你重未block 咩

大家要有多d高質討論抗衡吓d鳩叫post

就係等呢句

gbp

想問富屠無vix?

得viix

VIXY / VIXM

高質討論

畫幾條線就叫高質討論

我個model 十9 萬樣variables 講得邊樣俾你聽

vix 係咩又唔撚識 教9 佢又話串

你咪block 囉 on9 好似我俾佢block 會蝕左咁

呢到最緊要就係lindex 同老手指數

PCG破產？

業績期開波，巧京京
C打頭陣

miss jor la

輕輕鬆鬆十點鐘

又開波了

跌得最勁個sector竟然係utilities

係咪要入sqqq了 個圓頂靚到

㩒左完全封鎖了

牛3？

netflix 未大跌
中國netflix 率先帶頭跌

屌⋯⋯點解ib唔俾我買option
過左一日仲係pending

你填經驗填好淺經驗?

其實有無人講真話？

高質討論

封埋你先 bye

梗係無人會講真話 , 個個填 >10 yrs + 輸哂成副身家都得

好撚高質

連問題都教埋點填

又學到野

我填>3 yrs lol
我今年22
填>10 yrs又過份左D

其實有d risk profile assessment如果你填得太勇，係會唔俾你做某d投資

有D你同佢講佢會教你點填㗎嘛

底開高收

公用股跌反升既，美匯跌跌跌

話會long put nflx嘅各位而家係唔係好緊張呢？

開straddle好過啦

訓身，不成功便跳樓

(Reuters) - President Donald Trump on Monday predicted the United States would reach a deal with China to end a tit-for-tat trade war, saying Beijing wants to negotiate and that talks are going well.

又出口術

咁咪pending lo

有撚晒方向了

大家估到未

pend 到 > 5 yrs

straddle @330 要 差不多%10
貴

Amazon 900 put

特然諗起有個柒頭買左

羅素2000率先破今日底，睇來早市bull trap，應該唔會低開高收

準備好大爆升未

搞咩d人突然睇公用股淡到仆街
發生咩事呢

哦⋯⋯咁我醒起啦⋯⋯我12歲開始炒牛熊

Be water my friend

我講先岩

點解？我nba第一大前

仲有一百點比d力

今晚完全唔撚狗

put左ba

借問大家一聲, nflx put 乜價位同乜月份?

公用股、醫療保健股琴晚重災區，美債同VIX林哂

傳統防守類別唔掂，似乎偏向好友，雖然tech都一齊被洗。C最後埋單升4%

爆升gg...
要針

原來琴晚PG&E申請破產保護，唔怪得隊冧成個公用股版塊

好難想像 就好似中電港燈要破產咁

開放大陸電入黎 可能會
PG&E 死好多人
富途有人貼倉

大爆升…

有乜利好因素可以咁多資金買呢?

淡友末日

減息，唔縮表

真的嗎?

負面消息已經消化哂

係，經濟會繼續增長

又要減息，又要唔縮表，個經濟都唔方好得去邊啦

減息加唔縮表等於經濟好

加息 縮表 貿戰

通脹更勁，資產泡沫更大，但短期夠我呢個廢淡針了

印銀紙可以解決一切問題

呢排問親啲人都話好撚難玩

跟著我問佢地買左咩

佢話熊

牛市買熊唔怪得咁撚難玩

唔會唔縮啦
啱啱先話減到currency in circulation level

美女慢牛

成個星期無睇
點解CGC會升返上42

今晚會唔會股joy ????????

long 得就預輸哂拉

Pre market open

港女好似都轉牛 準備上番28000

Feb 270 Put

星期五諗住put team 做hedging
垃圾ib.....唔俾我買option
.今日俾morgan stanley downgrade

nflx pre－market 爆升中

做乜鳩呀...

from IB：

Goldman Expects Netflix To Report Q4 'well above' Consensus; Expects 'shares will continue to outperform' As Firm Believes 'Netflix exceeds investor expectations for subscriber growth and profitability throughout 2019'; Reiterates Buy, $400 TGT

另外：

Netflix (NASDAQ: NFLX) is raising its U.S. prices by 13%-18%, according to AP. Its most popular plan will see the largest hike, to $13 per month from $11.

The U.S. price increase impacts 58 million U.S. subscribers.

The extra cash will help it pay for its huge investment in original shows.

屌Nflx做乜鳩 比番d錢我呀 唔玩啦

三個烈口…

nflx 加價究竟係好定壞消息？ 真係睇唔透

伺機出手算，睇下業績點

未有對手，繼續升

Put當頭升咁勇

以為夾，點估到夾到仆街

你咪估中囉

當初咁弱勢，點知個彈弓壓到咁勁

個勢仲有排升 咪走去put咁傻

The Federal Reserve–backed Alternative Reference Rates Committee, or ARRC, has spent five years working to push financial markets away from Libor.

The committee has chosen a replacement called the Secured Overnight Financing Rate, or SOFR. This isn’t a perfect substitute, however. It measures the cost of secured transactions, but doesn’t include the risk of bank default, which means it is lower than Libor.

Libor可能2021年後會被取代

講指數？理論上個低位咁大成交，點都要再backtest一次

NFLX就唔敢講

由NVDA轉NFLX 睇下食唔食到多D
加價應該係好消息 又唔係加得多，而且好多都係share account 比較無咁敏感

慘

琴晚仲諗緊洗唔洗入put 宜家成個諗法都唔洗有

之前吹到熊市咁，而家又吹到好好景

火中取栗

納Dee 7000

正式牛3

熊市反彈就係咁，令你有錯覺以為牛市未完

琴晚一隻PG&E拉低成個公用版塊，今日一隻NFLX帶高成個tech sector

呢啲市真係好痴線

overshoot多兩日就完

有冇兄弟重渣緊sqqq

C同JPM, WFC兩碼子

你覺得已熊？

唔好信d人吹 不嬲都係見升睇升 見跌睇跌

納指7200極限，
除非慢慢咁爬上去累積上升動力？

啱啱 14.26 溝左
之前果注 早左入 $14.92

16.5 入左 依家都唔知溝唔溝

3間唔係er都麻麻咩？點解c可以升 其他跌

連登 升：牛市 跌：熊市 個市日日2邊擺

企穩7000先再下一步啦

Upper band 6770

以週期來講，依家係似2000年，加息後期，美國經濟強勁

龍市

點解聖誕唔撈底

過左年又會問點解今日唔put

乜公用股都可以大上大落嫁咩

nflx點解明明中性消息都唱好？出貨？已經四個裂口了

偷步炒，睇黎個er勁到痴孖根

認真有咩分析工具software可以用

tensorflow

tradingView

完美上返50 ma
做左後抽

加價

好消息出貨？

SAS

咁撚易玩

點解啲廢淡話難玩

美股ER好難講,
對上一次炒上又係吹ER,班友咪又係坐哂貨

可否講解下

諗起AAPL Earning前同後，反差好大

Google AI 工具

所以話偷步，其實係9估

但其實上返呢個位都算合理，上次出完業績都係380附近，如果業績增長速度保持到

咩係AMD

上次ER前PUT ER後CALL
已經輕鬆買幾層樓了

請問點樣易玩法 求學野

對上一次係大部份analyst都吹唔得，所以er前洗左落黎，一開出黎係好過預期，升左5％，所以我覺洗落黎個浸已price-in左個er，所以易升多過跌
今次未開er前已經升左一大浸，同樣我覺得已經係price-in左個er，如果開出黎同預期差唔多應該就係時侯sell on fact，開出黎唔得既話就冇20％以下冇得走雞

入data叫佢分析

入data去train佢先

豬曬了

仲有得升仲有得升

依到d老散同公園d大炒家一鳩樣

Snap 落地獄

爆升

VXX繼續數錢

IB下面原來有間叫Unicorn嘅行，waive每月10蚊月費

好多浮息產品喺contract裡面已經寫咗係同libor掛鈎, 到時呢d產品d息唔知點計

例如買咗C prefered stock，LIBOR假如被取代，唔知係咪C會唔駛俾LIBOR變fixed rate，咁C仔可能慳唔少利息

變fixed rate可能性好低, issuer俾人告都似

我買float rate產品就係因為可以跟住利息上升派多d息, 如果冇咗呢個好處, 呢d產品個價會插水

my put all gg....

過左年就日日做到嘔
又話市道唔好既

市道好仲洗做!!

要睇番份文件點寫，假如LIBOR冇咗，佢都冇辦法跟LIBOR派息

你係唔係put咗nflx?

又有篇睇淡嘅analysis

In looking at the market cycles for NFLX, we can see it is still in the rising phase of its current cycle. However our view is negative, as it made a lower high in the previous cycle. We believe the stock will fail in resistance $350-370. Our intermediate downside target is below $300.

我主觀覺得earning之後全世界一齊出貨

3x 隻tq 仲喺度
好想食咗佢

yes....ching you remeber me

美國聯合航空 (UAL-US) 週二 (15 日) 公布的第四季度利潤輕鬆的超越了華爾街的預期，股價走高。美國第 3 大航空公司的聯航表示，在一系列公共關係災難後，重新贏回了客戶。

聯航股價週二收盤上漲 1.61%，盤後再漲 5.91% 來到 86.00 美元。聯航宣布，其每英里飛行營收也增長了 5%，這是一項備受關注的航空業衡量指標。

週二早些時候，競爭對手達美航空 (DAL-US) 也報告其財報，而聯航的成績為預測的高端水位，成長也高於達美。

總部位於芝加哥的聯航將其營收增長歸功於去年 1 月推出的一項戰略，即通過其 7 個主要樞紐增加航班及更多連接選項來擴展其國內網路，特別是芝加哥、丹佛、和休士頓。這也使其國內營收成長 12%。

最新一季財報數據顯示：

營收達 104.9 億美元，高於分析師預估的 103.4 億美元。
調整後每股純益 EPS 收益從一年前的 1.99 美元上升至 2.41 美元，超過分析師平均預期的 2.04 美元。
淨收入為 4.62 億美元，或每股 1.70 美元。去年同期為 5.79 億美元，即每股 1.98 美元。因油價成本較去年同期高了 27%。
展望 2019 年，聯航表示，預計每股調整後純益為 10.00 美元至 12.00 美元之間。

美國聯合航空表示，計劃明年將其飛行網路再增加 4% 至 6%，並表示已經訂購了 4 架波音 777-300ER 飛機和 24 架 737 MAX 飛機。

聯航表示，預計第一季度的單位營收增長範圍將在持平至上漲 3% 以內。

短期住家租賃公司 Airbnb 週二 (15 日) 表示，在連續第 2 年調整後財報實現獲利狀態下，今年有望進行預期的首次公開發行 IPO。

總部位於美國加州舊金山的 Airbnb，私人投資者估值為 310 億美元，最近幾個月通過在其平台上增加豪華度假客房和酒店類型，轉向新服務和產品以推動增長。

在沒有透露其他數據 (如營收和利潤) 的情況下，該公司表示在計算利息、稅項、折舊、和攤銷前 (EBITDA)，它是獲利的。

2 個月前，Airbnb 也透露第 3 季度營收為 10 億美元以上。去年 2 月份也透露 2017 年營收為 26 億美元，利潤為 9300 萬美元。

Airbnb 並沒有具體說明首次公開募股的時間安排。目前，美國政府關閉已經削弱了美國證券交易委員會 SEC 的資源，這推遲了預計將成為 IPO 的重要年份。在政府重新開放並且 SEC 恢復工作前，預計 IPO 市場將保持凍結狀態。

Airbnb 還表示，預計自 2008 年成立以來，2019 年第一季度末將有超過 5 億客人入住。

巴菲特愛股富國銀行 (Wells Fargo)(WFC-US) 週二 (15 日) 盤前公布最新財報，受到多起醜聞影響，富國銀行第四季財報營收遜預期，拖累該公司股價開盤大跌近 3%。

受此財報利空消息拖累，週二 (15 日) 富國銀行盤前股價走低約 0.4%，開盤後賣壓出籠，股價直落近 3%，近一年股價已下跌了超過 23%。

富國銀行第四季財報 VS. 華爾街預估

每股純益為 1.21 美元，優於市場預期的 1.18 美元
營收為 209.8 億美元，遜於市場預期的 217.4 億美元
截至上月底，富國銀行第四季財報顯示，每股純益年減 1.41% 至 1.21 美元，優於華爾街預期；營收年減 5% 至 209.8 億美元，遜於華爾街預期。

2018 全年獲利來看，富國銀行營收下跌 2% 至 864 億美元，利潤增加 1% 至 223.9 億美元。

受限於聯準會 (Fed) 規定該行資產規模上限、升息影響，富國銀行消費部門利潤下降，幾年前推動富國銀行實現創紀錄獲利的房貸業務年減近一半，也反映銀行競爭越趨劇烈。

金融服務顧問公司 Opimas 首席執行官 Octavio Marenzi 在一份報告中表示：「值得注意的是，富國銀行在社區銀行、批發銀行和財富投資管理這三大業務營收都出現下滑。嚴格的成本控制和較低稅率，讓該行淨利受到較小的侵蝕。」

富國銀行近三年來身陷多項業務醜聞，導致美國聯準會 (Fed) 在去年 2 月下令凍結富國銀行的資產負債表，將其規模控制在 1.84 兆美元以下。

富國銀行執行長 Timothy Sloan 指出，該銀行已對如何管理整個公司的風險，特別是運營和風險管理做出實質上改進，但預估聯準會對其資產規模控制會持續到今 (2019) 年底。

Timothy Sloan 還提到，不包括訴訟費用的情況下，該銀行在 2019 年實現 55% - 59% 的長期獲利目標，並承諾在 2019 年底前削減 40 億美元的成本支出，包括縮減近 10% 的員工。

受消費者信貸減縮影響，富國銀行總平均貸款總額下降 1%，平均存款下降 3%。相反的，同業花旗 (Citigroup) 和摩根大通 (JPMorgan) 去年第四季在這兩項指標上都出現成長，富國銀行成為迄今美國唯一一家 2018 年營收下滑的銀行。

富國銀行向來是股神巴菲特旗下波克夏海瑟威 (Berkshire Hathaway) 的重點持股名單。波克夏上月遞交給美國證監會 F13 報告顯示，該公司前五大股票組合分別是：蘋果 (AAPL-US)、美國銀行 (BAC-US)、富國銀行 (WFC-US)、可口可樂 (KO-US) 和美國運通 (AXP-US)。

股神愛股墜落之路

在 2017 年富國銀行傳出私自為客戶加保汽車保險和調整房貸醜聞後，去年 4 月富國銀行遭到美國貨幣監理署 (OCC) 和消費者金融保護局 (CFPB) 重罰 10 億美元天價罰金。

2016 年 9 月富國銀行爆出其行員長期為達到業績目標，未經客戶授權許可下私自開設 350 萬個帳戶。

去年 2 月美國聯準會 (Fed) 下令凍結富國銀行的資產負債表，將其規模控制在 1.84 兆美元以下，直到富國銀行改革措施到位，且給予董事會新權力以監察內部濫用行為。

為結束濫開帳戶醜聞，恢復企業信譽，平息股東們不滿，富國銀行已在去年解僱 5300 名相關涉事員工，辭退 CEO 和其他高階主管，收回數千萬美元的薪酬，進行董事改組，並聘用新律師事務所，協助深入調查。

去年底 (12 月 29 日) 富國銀行支付天價和解金 5.75 億美元 (約台幣 178 億元)，並與美國消費者金融保護局、貨幣監理署、紐約總檢察長和洛杉磯市檢察官達成和解，卻也連帶影響到該行季度獲利。

巴打點睇BRK-B呢隻野 想長揸

你 long put遠期? 反正gg就由佢拉
呢排IV高
我聽晚3:58分先入put, 廢鬼事蝕時間俾佢

好近…下星期五
amzn put應否走？

巴打咩app

再升多少少加Put

仆你個街又升

PTT desktop

咩都好啦，口數既野想點玩都得

美女唔敢講會點，Put FXI好穩陣
仲有兩注未加

外資陸資買進金額縮咗好多

其實係乜來

你孖爆 ？

打電話求下佢